成班垃圾，又要做又要驚犯法

話緊你班死垃圾警犬呀畜牲
無機影住無記者夜晚嘅時候，你班垃圾隨街兇人打人
屌你老母係就日光日白見人就扑啦，正義驚閪咩
你哋個心真係咁諗就唔會草木皆兵啦，乜都驚

差d負評左

唔開咁嘅名點引班狗入黎撚